有冇人可以分享下如果唔經AA成交，可以點做??

想請教下大家，交易唔經AA，應該要點做?
爬過文好似無相關討論，唔該

佢畀曬

同律師樓熟唔熟
其實靠師爺已經搞掂大部分

唔經aa confirm單deal, 批mortgage有機會麻煩d

一手定二手
大約咩銀碼同地區？
我教你

其實 AA 只係 sales 無咩做，自己交易最主要係寫臨約，要寫明收咗幾多細訂，幾時收大訂轉名，點算違約同違約後果等，即係照抄其他臨約改啲日期金額人名之類就得。

買家最緊要查冊乾淨無釘契唔係假業主，估到價確保唔係凶宅上到會，ok 就搵律師行睇契轉名，其間搵銀行上會。

律師會教埋你寫臨約
講真唔洗AA
我之前都係咁賣樓

重點有個客買咪唔洗AA

可以自己打份臨約,之後交比師爺同對家律師行搞正式合約
價錢唔好差公價太遠,銀行會因為私deal而懷疑你送契搞好耐
我之前都試過唔經aa平左近10%買樓,大貓批唔足- -

唔該晒

Exactly, 有客可以直接比basic terms 律師樓直接Draft S&P

nice try😂

係囉aa狗係咪會做擔保人

早2日睇youtube聽到所以咁講姐, 樓主都可以參考下

收撚皮啦aa狗仲想要我地幫手點擊屌你老母啦批唔批按揭都關aa狗事 睇到自己咁撚大 死返出去做嘢啦收工未呀屌你老母

白撚痴

lm